同中學妹拍拖

小弟初出茅廬 係社會工作幾年 2字出頭
係街上遇到啲中學妹 交換左電話
發現理想真係歸理想 得到都係得幻想
中學妹都係留返比中學生
真係相處過先知 溝通唔撚到
同佢講乜撚都🤣🤣🤣
可能有巴絲 係第二個post見過我留過言
我講野己經19999 佢直情柒撚到無盡頭
完全唔識溝通 尊重
利申：打到19999999 但真係好想表達我既憤怒

同中學妹果種真 大個女塭唔到

但係我同佢溝通 真係溝通唔到
00後諗緊啲咩嫁
利申：世界仔

乜撚都😂😂😂未姐係唔想理你囉
係未你講野on9冇重點啊

點識

10

屌你啦
係度晒名

0

係條街到 大家有哂眼色 跟住行左無耐又遇到

識得玩其實幾好玩

你一定好靚仔

多謝先 各花入各眼啦

唔好咁啦 巴打

著住校服扑嘢好正

可能係我心境老咗 唔識同佢地溝通

巴打一定好靚仔

溝通唔到 仲邊發展到咁嘅地步

連登仔當叫雞咁，唔使溝通，扑完比錢

邊有拍拖姐你地 傾計咁渣麻

姐係要扑野先叫拍拖既

我同男朋友差5年已經成日比佢話唔明我諗咩

唔關年齡事
覆🤣🤣🤣係人地唔想理你😂